打飛機打到爆瘡囉吹到！

屎眼爆瘡

圖呢

屎眼呢？

連登真係多變態佬。。。
咁都要圖
我po完又話要block我

gay到仆街